大家一齊創作連儂牆句子

毅進藍衫無樽鹽
白衫升官樂綿綿

落TVB廣告
一件不買

出街唔想俾人打
認住WAVE SIR啦

恒大杜sir入恒大
搵工自個屎唔瀨

林鄭密謀取消新界丁權